結他jj

想問下初學結他應該點樣將自己既手指分開d同訓練手指每個關節都可以自然伸展？因為岩岩學 手指與手指好埋 同埋好難直角咁好按線

多啲爬格仔

建議每日爬幾耐好 我琴既爬左一陣都有發現好左既
另外我按一二線好痛 其實係咪唔洗咁大力按 ？

初學㩒住6-4線先

因為要練到起左枕 所以我學果時見痛更加用力 都要夾實 只要係每條出清晰嘅聲唔係卡卡聲就可以

係咪爬第五格既6-4線？

好想做d起枕呀 你大約幾耐先有

我果陣初學每日都練3-4個鐘
痛就抖陣再練
同埋你禁弦果陣最好貼近d條fret禁
但唔好禁落條fret到 咁會慳好多力

btw跟拍子爬格仔都有用
有人話一開始由第六格開始
得左就試第五格一路咁試上去
但我就一開始就第一格試起

我自己係用最少既力去禁
咁先無咁易攰同轉得快D

但有時用細力左又未必禁到落去 hold唔到

好既 唔該你地既意見！